乜而家D夾公仔鋪開鋪被人報1832兇人咁惡

轉自tg群

間間都扮晒野話測試
又會有人入去入錢玩
被人報1823就係咁打去騷擾人
而家日日都確診百幾宗
你班仆街仲係到開鋪賺錢
扮晒測試 但又係facebook咁張揚

支持大家一發現就1823 報食環

同佢地所謂測試都係犯法

信和2樓果間一睇就知係黑底既場

其實好多間都係
都話關閉 班友就扮晒野
遲下有班夾公仔群組就笑

葵廣已經全部重開番

仲有隔離葵芳匯1樓

佢地唔知附近有確診者行過

荃灣地皇啲台主好惡呀

嗱
即刻有確診者去過信和 現時點 銀城

過埋去紅店cga thx